831重要事件討論，全部人入！

首先，請大家討論一下聽日是否仍然以中聯辦為終點站。個人認為聽日中聯辦一定重兵駐守，如果去的話，恐怕會出現傷亡。

如果要令和理非安心和安全完成遊行，請各位前線考慮是否有出擊的需要。當然，帶gear係一定要的，以防萬一出現衝突。

其次，策略方面，個人唔建議打陣地戰。經過最近的荃灣遊行、琴晚深水埗事件後，好明顯警犬加強使用包圍戰術，企圖將所有人一網打盡，不論前線或普通街坊。我認為就算set好路障，都唔好死守原地。

因為路障會比你一種心理錯覺，令你覺得暫時安全。然而，路障的功用是保護大家撤離，如果你係想衝鋒，路障只會阻住自己前進！如果你想撤離，路障set完就好走，咪磨爛蓆。知道每次行動的目標先會令大家果斷行動！

所以請大家諗下聽日究竟係做咩！如果只是掩護後面的人撤退，就set路障，然後大家一起走，唔好前線想保護後排，後排想掩護前線，搞到1個鐘都走唔到！

記得，警犬要清理路障唔係難，加上水炮車，佢哋要捉人冇你想像咁難。佢唔推進，有可能只係準備緊包圍。

千萬唔好再有一種「撤離就是輸」的心態。hit and run，唔該大家記住依個原則。如果發現警犬開始包圍，請大家唔好猶豫不定，立即開始撤離！兵貴神速！一旦糾纏太耐，就難確保所有人的安全。

切記！打狗，救人！退的時候唔好背住敵人跑！！！正面望住佢地撤退！！

希望831大家能平平安安渡過。

光復香港，時代革命

推

光

復

香

港